FIFA18 Ultimate Team討論區 (50)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

玩番平民英超隊算

終於上返世界排名

兩隻if son都跌緊價 清緊倉想入手
打開41212（2）無翼陣
本身已經放隻LF martial係st位 食盡得7chem
依家諗住入隻son擺另一個st
入if LM son食LF卡擺埋係另一個st好 都係7chem
定係買返st son好？ 睇數低LM son吸引過st son

求指教

我真係頂唔撚順ut
棄game 賣coins 1.5m
tg:

其實是咪可以入場轉陣？

拎唔到頭鎚3個以上個任

上網睇啲人玩都係入場轉陣
但最煩既係我本身已經用左LF martial擺st位
當我擺LM son係rm位都係得7chem

各位巴打

黑金If 夏神
同 歐聯版 迪布尼

打攻中位，陣式41212（2）

大家會點揀？？

可以點執
得返100K加6000POINTS

棄game

岩岩出果時好多人互刷 而家唔知仲有冇

用有翼陣轉陣咪得

兩隻cm 換上個totw 果兩隻

其實有邊隻icon 性價比高

Pires 4xxk做到 好吸引 不過左翼

砍掉重練 賣哂佢執隊英超/意甲

改隊名做NEED HEAD
多數對面都會幫你刷

法甲好廢咩

宜家得返200K

雷哥 link 阿朗

賣晒應該得300-400K
可以執英超咩隊

講真 無尼馬真係唔會砌法甲

咁又係

呢隊廿幾萬都勁過你果隊幾倍

我宜家有400K 執英超既話
應該用晒400K買張黑卡+其他垃圾金
定用晒果400K執金好

英超主流 大路野

我隊後備

不過用呢d隊小心被人咬

英超rw有咩好用
sif mahrez如何？

ching 可唔可以post個陣睇下同分享下心得?

100k內啦 salah買唔起

屈福特隻if LB 好冇用？？
定係法國果隻咩 if rousslixxx 好啲

呢個問題好難答啵 個位都唔同

不過我兩隻都用緊

前者夠大隻 防守好d
後者夠快夠靈 進攻好d

點解成日會有delay 淨係打wl先有事
打online season都冇事

暫時用落ok 攻守能力平衡

阿朗素就買到
如果我有呀朗 應該已經做左享利

平日冇人打

咁咪用mic同人講刷頭鎚

點樣做Carroll嗰個任務我打 online season點解唔計?

Online Single Match唔係SEASON

見到了又要迫人玩多樣 垃圾game

其實改隊名好快刷到 一場搞掂

其實點解有時斬緊比自己條友佢都唔肯用頭頂
有時空哂佢會等個波跌落黎volley咁樣，搞到我用左好多時間刷

l2 +斬 斬高d

禁實R2跑住射??

500K呢 執呢隊
有咩人可以換好少少

某猩猩：淨係識用耶穌 MARTIAL呢D大路野

我有呀
斬撚到9樓咁高，空哂既話條撚樣都係等個波滴落黎
感覺上K角位咁樣睇住佢走位斬會好D，但我斬10次有8次條撚屌空哂都係會等個波到腳再大腳抽
有場刷到對面條友屌唔住開咪教我 但我都係搞唔掂，入左十球就收皮

試下禁實R2黎射

好，我再試下
thanks

你死啦你今鋪

咪撚又引佢回post啦

右翼可以換史達寧既

我係直接用L1三角挑高 用斬反而條友會係咁用腳射

又黎料？

L1 三角我都試過
有時見佢個勢衝到好撚行以為想用頭
但係都係最尾同我大腳抽

你試下刷角球 L1控最頂得果個企近柱 對面醒水拉開守近柱d人既話應該好易入

如果有心刷Header就改隊名做Carroll
跟住見到對面都係刷header先好入場
龍門擺個矮球員例如mata/insigne幫人易刷d
斬波頂唔入就用角球刷啦

今次係你地引戰呀

屌你老母贏一球開始後場猜波挑波
著住件hk球衣影衰曬香港人

但佢控球仲少過你wo

我次次進攻都係慢慢空位猜入去

唔想用比拿拉比打wl
又唔鐘意用origi呢類
係咪冇其他選擇了

美國仔

hybrid

加時入一球領先都唔猜等幾時猜
現實十隊有十隊都會咁做啦
咁都有得屌？

食完藥 訓左 應該

相認？

我都想係我，上緊堂

Hybird德國藉都難搵

用過hw version
又薄又唔靈活 本身都好鐘意佢

青頭高文呢

就係想買佢
但真係唔明點解炒到咁貴
巴打覺得打RF佢定robben好
想要佢但貴一倍

全程禁實R2 = coman
否則一定Robben 勁啲

如果你係狗衝式打法
兩隻都唔係好夠氣打成場

打4321 慢慢中間猜入去 另外兩隻係reus Werner
其實比拿拉比呢隻個模組幾岩用
但就係唔係幾想用佢

Sif kimmich 又升番

放6m PS4 Fifa Coins
800:1m 包卡 唔包稅
買哂 4200:6m
有意 tg

咁德甲真係冇咩揀啦
高文 耶莫撚高
但前者就他首唔好撞,要玩扭扭樂或者直線放狗
後者就慢少少同單啼

ea d promo pack係咪可以出到 1月中

所以應該都係入Robben 趁而家跌到四萬幾

最好就入多隻丹比利做後備啦

有冇巴打知keep住拉個波向後點禁 唔係拉一下轉身果隻

l2 + r2?

用番比拿拉比後備算
想入多隻後備ginter打wl

番屋企試試 呢招好實用 尤其draft mode 要靠幾隻勁野屈機

你個名

仲同條友癲 已經輸到痴鳩左線

佢令fut呢樣野增加唔少樂趣同笑料

其實ea而家出pack都冇用 d卡跌到咁抽完都賣唔到幾個錢
佢d futmas又唔係真係咁吸引
不如整多d重磅sbc好過

人地擺明feel到下半場中鉛成隊波慢晒猜到尾啦
明知甩波實比你入, 唔通仲送比你嬴咩
玩咁耐都知中緊鉛, 老西咁遠射都照入架啦

一齊刷Carrol 真係好好笑 唔刷都唔知insigne 守龍咁勁 個個球員都係volley 高手 兩碼都一定要用腳

你有本事咪搶佢個波lor
自己無本事就話人猜波

線上單人比賽入10球
點解我玩晒3個 (sb, 單人offline season, 單人online season)入波都解唔到既?

因為要玩線上單人比賽
online果版，右下，友誼賽季推右菇

Ea搞到個市跌到咁

掠水掠到走火入魔

有冇巴打用if費蘭癲奴？
佢打cm會唔會唔進攻，得m rate
同馬度迪比係咪勁少少？

THX!!!
佢老尾咁陰濕既

因為就來EA官方比賽...佢想D人快D Formation up

試過贏5:1 變輸5:7

之後老西都猜波 慢慢攻

想問下7chem ST影響大唔大... 用緊bale 唔太識打433果啲 玩開41212 想用佢打前鋒 其實同10chem有無分別

一定勁過馬度迪
但進攻木耳好似仲勁啲
但勝在萬能

我終於刷完, 我係咁講埋d on9英文..
i give you conla, you give me back.. diu ng diu?
hey, how to make headshot easy.. so hard..

玩到下半場就完個鬼仔開mic..
我: hey where are you from?
佢: china, but i cant speak chinese..
我: 屌你老母啦, 我係香港人啊 hong kong!!!

之後掃撚多佢3球gg..

入場轉陣啦

[問多次] 計過倉入面既貨有80萬
諗住黎緊用1m買人 應該upgrade 邊個位先
icon 都得
求意見

Ps4 賣1.5m coins 唔包稅

IF MOOY POTM SALAH IF華西?
不過MOOY好似會SIF

你同我個陣好似

跟唔跟我cb位上icon?

Baka 換sbc petit

馬圖斯打cm 勁？

新手一問, 發現成日輸己方後衛(AI)跟住個前鋒走但又唔迫波, 俾人一腳傳入禁區就first sight shot 就入咗....有冇方法可以解決呢個問題?

封傳波路線

Potm sala不了 係換都阿古獸
華西if 比普金貴太多 好似唔抵屌

尼少掂？唔多人用

試左 覺得一般 遠射好勁

但鈍鈍地 身位都唔係好得 禁區射波好弱

88韋拉呢想打cm位

最強cdm

我覺得好勁 可能d嫌佢跑得慢

但得覺得夠快了 玩耐左發現中堅唔需要太快

反而防中同中場要快

100k pack我屌你老母 射撚左落海

要砌chem放cm唔知掂唔掂

cb 係最唔使用icon 既位 有閒錢先好整

其實係 不過前場好滿意了

最唔洗icon應該係閘同龍門掛

icon閘同龍門好廢

j辛幾勁 不過又真係唔應該買咁貴

玩德甲有reus bruma，好掙扎做唔做draxler

純粹想問下你地課左幾錢

d價好似開始回返，你地有冇入咩價

Bruma 正垃圾 德甲隊隊左翼都if 係佢仲咩都無
我張otw

D人開始入貨做hehe

控死隻cdm等電腦控後衛只對新手有效 對識玩既一定要學好切換控後衛既時機

0

j辛勁唔過華西 左閘又多選擇

琴日入左隻pc版sha if mooy要39k, 本來之前見到隻33k但係個時仲諗緊入唔入好

等多2日睇下出唔出SIF先買呀嘛，都唔差在

我初頭都係手控CDM等電腦幫我追佢
發覺電腦控隻閘既話係完全唔會跟到爆落底果條友，一定要自己手控追先得 同埋千祈唔好心急亂禁正方形出腳截，好大機會比電腦扭過
另外想問如果MARK電腦扭波可以點MARK，成日都比佢底線扭過入番中間

其實你地會唔會㩒X嚟迫對手？

我果隻29k 買
而家掛緊43k 冇人買
轉左用if 廢甸頂住先
木耳好似仲好用
佢唔出sif 我多多錢都買返木耳

唔係hehe就好笑了

same

之後有可能唔跟原先劇本出，呢家流出左根本個個都睇住黎食，諗好哂做邊個，呢幾日果d唔會有人做，所以d人完全炒唔起

好緊張
如果今晚真係唔跟張圖就好笑

唔計icon 同c7 neymar係咪LW位最勁？

多謝爸打意見, 我而家轉打4-2-2-2, 嘗試多D用兩個防中補位。我覺得MARK電腦易過MARK人, 因為有路捉‧ 如果喺邊位, 我係防位唔標波, 等佢扭入黎食佢位 (踢波經驗, 我係一隻好慢既閘^^)

計埋icon c7都係 但多數轉打st

用緊普金hazard捻緊轉唔轉neymar 入場會轉打cam

尼馬玩skill move用會好d cam so9勁

有冇人刷carroll？

係咁斷線

我打proclub 都係

reddit d鬼佬屌9 ea

仲係咁出垃圾左翼俾德甲

futmas得4件 仲要2件左翼

左閘前鋒又唔出 真係幾抵屌

藍卡Diego llorente好唔好用

如果我玩4-1-2-1-2（2）防中用木耳會唔會唔夠守？ 我攻中用大力神 本身用防中費蘭癲奴都幾好用 但之前用過木耳真心覺得好用 想入番手

單防中唔夠硬⋯

好想用返 但攻中又好似大力神好用d

用左幾場mooy搭baka打5212,好似用返之前普金個配搭fernandinho+baka會守得好D...

全場2:2加時4:4 12碼仲輸埋

有咩問題

我琴日都係咁
8場有2場都要射12碼，好彩都射贏電腦 捉到佢路

我不嬲都覺得費癲普金都好守得 只係想用木耳

想問下有冇人用過Sbc promes
同荷蘭有咩右閘推介

有d人玩single唔撚係刷on9

改隊名應該會好D 我一場就撞到

頭先見到隻19萬86 son，㩒唔切

第一場撞到好配合
第二場個個on99

要收番swbf2條數嘛

有150K左右
換走邊件好

真係一模一樣

hehe sbc 要85rating咋喎

4321好難玩
玩慣左433

好撚易做
rating要求又唔高...D貨蟹哂

安心訓覺
聽朝起身做

做埋HEHE 就可以SKIP唒中間個D等IBRA

hehe要幾錢到？

入場轉返咪得

目測應該8萬左右搞掂

咁正

Futbin 話要11萬

11萬都好似可以接受

等下hehe平唔平 平就做拎黎打攻中 再跟住做V9

即係一號肯定出保方

10皮唔洗

Boufal要求低到, 但係零興趣

真係出3張獌 有特權

換son好唔好

打fifa都要繼續反獌

phy48 hi一hi都仆街

求其砌都得 好易做

咁樣做會唔會太唔抵？

睇落似
可以扔上futbin check下價先

dante轉左另一隻82 totw
奥燒 布斯基斯 施華全部俾人掃緊，諗緊做好定賣好

Herrera睇數值又好似唔太勁

都係留番啲卡做中超球王

sif son勁到
佢搭antonio打雙前超勁

silva 升左一萬

入左5隻 咁都有得賺5萬

根本唔洗用到佢

等做球皇保連奴 西甲同巴西中場真係食得屎 有佢唔同講法

我應該會做Boufal 張卡幾靚

咁都唔勁？

唔夠快掛

已做HEHE 諗緊食乜CHEM好

4星wk 有playmaker long shot flair tackles 4個traits都實用

本身用緊普巴係咪賣得

POGBA身型贏好多啵

佢定mooy？

想用hehe頂大力神
9萬夠唔夠做

我個陣都有大力神，啱啱抽返黎用落唔錯，所以諗緊換唔換

依家用緊mooy，諗緊換唔換佢

我不嬲都知大力神好用 但曼狗對hehe有愛

why not both

等佢出hendo做隻過下癮算數

另一個用緊IF tolisso，hybrid 保定 泡菜

想問空果格用85能力值嘅人夠唔夠

同維度個速度一樣
又h/h 英超最好用既cm黎
維度尼恩級數

賣左普巴
普巴防守廢到

點解唔放落去試

勁過木耳好多 m/m h/h冇得比

86 人升得好勁

如果sho boost多少少我就可能心郁 同埋nif已經夠用咁我何必洗錢換張untrade

放hehe係cam位 成日前插射波 感覺好用過木耳

中場我用7x夠喇
唔好講啲引起猩猩既話題

結果咁樣轉左 廢明奴又幾勁
細梅都幾好用 賣左隻IF HUMMELS仲賺返廿萬差價
而家諗緊IF GORETZKA換IF VIDAL
不過GOR後上入波好勁

傳波扭波高幾班 同埋睇速度夠唔夠 其實係睇acceleration為主

起動夠快搶波 搶身位就勁

所以蘇亞雷斯 82速都好似咁快

Tolisso都係

有無人收到特別波衫

西維爾隻前鋒幾勁咁

longshot 70....composure 72.....

st位 if世三同耶蘇點揀

收到曼個件

Hehe點同普巴比

砌極都係84 上唔到85 又要買人

4件入面得皇馬個件無特色

睇返普巴大隻D 但靈活度速度就輸哂

同埋勝在有5星sm 但價錢貴4倍

但米9真係高好多

屌我以為自己諗 心諗做乜自己打完唔記得

黎*

Ps4 賣1.5m coins 唔包稅
全課金換返黎 賣1100
隨時交易

用左10k就做到hehe

點解我d人傳波會on99咁企係度 大力d傳又接唔撚住 又唔俾我郁佢去迎波 次次等個波慢慢碌到 中途俾人截

早期猩猩癥兆

其實點解今版咁少人用4-2-3-1（2）
打40場WL 得1場撞到呢個formation
但我自己用得好開心
兩邊唔拉闊唔識打

我都係用4231，不過入場先轉

想放LKK係咪等9號果日先放

因為今集中間死尻彈勝率最高拉邊打低d就係咁簡單，唔駛做stat都會知

打機係追求勝利 過程有幾咁重覆都唔重要

當然唔系話你拉邊就一定輸，我自己就差唔多勝率因為贏到咁上下就會中handicap直至你連輸幾場先解到，一直都係彈彈波係最易係中鉛既情況下提高勝率，如果你拉邊打sm中鉛你過到下人都偷笑, 其實高唔高手都係睇你點破中鉛(因為人人都會中)

自己開心最緊要 不過又會俾人話自我中心

又屈 又砌生豬肉

遺世獨立vs公廁 自己諗啦

你同我寫既分別咪就係你用問句我就diu diu 聲, 但大家都係講緊d大家都知既事實

可以撚到你癲左本身過程幾悶都變開心

乜開埋個acc咁開心呀 不過浪費你時間 我唔會好似之前上咁多黎, 個個都等棄game已經無咩value added

PTG 耶蘇, 一定唔係公廁啦

好好笑 係網絡世界既野都講到真咁 其實你係咪好high 跟住又搵到班唔識既人話你型 跟住就繼續死死地氣番學溫書

得閒上黎睇下你被撚同埋自己覆自己不知幾開心

咁易滿足 配合下你反正無咩成本

件曼聯波初好靚 其他果幾件係點 好似買唔到？

想問點解d綠線同futbin d人一樣 但係最後個chem唔同左?
應該唔關loyalty事?

牙斬斬 夠鐘上堂定俾老細屌緊唔得閒回呀

啱啱好loyalty差4點

Suarez 同華倫隻76調位
再唔得隻RW改RM試試

同埋手機apps有時有bug
你出番main page 再入睇下得唔得

唔full chem果d搵同球會同國籍perfect link

唔該曬咁多位巴打！搞掂喇

同好
用呢個陣先打得贏彈彈波跑狗陣

rw->rm?

中皇馬
好似全黑

Why 9號？

佢抽來送架？ 我咁岩又係曼迷

HeHe有無食評

食完我諗都完左

HEHE 轉CDM 有無得諗??

正選KANTE
後備HEHE

使成十皮真係要諗清諗楚

點先有得抽）

1. 有冇愛
2. 有冇錢

無錢了，今個星期用公廁隊打wl算

普金版用過無咩feel
但86呢隻睇能力幾勁

不過我都係留定貨等神軒

英超前鋒準備大跌市
達啲又出vardy 又出 musa 再加之前隻安東...

頭搖又尾擺 飄移境界

個個都用futmas前鋒算唔算隨波逐流

用咁多$砌唔計啦
好似IF hazard 同icon carlos咁

好似係你選左favourite隊係個4隊先有

含沙

放 PS4 Fifa Coins 8:10k 包卡 唔包稅
有意 tg

一陣又出潮文

今日一入web app就派

求答

睇你ea account favourite team set邊隊

其實咩係包卡

法國 馬體會 前鋒 屌你老母!
第6次啦

葡萄牙 前鋒 AC 屌你老母

勁過木耳 成日後上入波

If 費惱係咁跌 是咪因為Herrera sbc

西班牙 GK 波圖

費甸

西班牙 GK Napoli

我用普金hehe 覺得好正
1. 有愛
2. 做完會得返10幾萬

而家買卡個價又咁升, 好爭札做唔做好

要係邊到set

唔做以後無得做

第一日開game set
我諗依家set都唔會補發

咁有有得睇返自己set左咩？？

唔係獌都想要件衫

app入面睇唔到 in game你去transfer果頁其中一格係直接係市場search你既favourite team

無木耳

真定假....咁早出咩>?

futbin 同樓上張圖差好撚遠

我話佢

開罰球我識禁多2個人出黎，但我唔識點禁佢地假射向前走位，求巴打們講解

Predict姐

上帝視角迪布尼都冇

大家點排?
英超CM位

IF廢甸/ IF木耳／FUTMAS HEHE/ Group 廢明奴

用緊前面兩個 諗緊轉唔轉後面個兩個好

古仔今個星期都好撚勁噃

防守一定費奴最勁

古仔唔會啦 同埋出LW 都冇意思

之前入左張盧卡古，有巴打等9號先放係點解
因為我而家就想放

ea會俾你估到？張伯倫都有機會

今朝放左，想自用都難，實在太廢了

係打得好 但冇波入 好難if

我果張untrade 斷波永遠都斷係佢果度

都係遲d祭左佢算啦

有有師兄試過唔見左球員?之前買左兩張85 Aspas發覺唔見左。
有冇解救？求救

trade list?

想放架啦本黎,見到上面有巴野話等9號,唔知有咩function

man of the match wo

諗緊做唔做hehe 本身大力神用緊都好正，同埋遲下好似會出futmas ibrahimovic 但係成89 rateing會唔會好難做

我知呀 我都想有張仔if cm

Aurier 有得升就好
張OTW開GAME拎到而家

同埋EDERSON都快D IF啦
上次最尾救LKK球波又無IF
DDG救一球就出

DDG係商業考慮

真心幾靚

如果出左if aurier 唔個棄唔棄華西好 有愛

有一早入84卡就做啦
其實英超計,十萬就有隻全能cm仲要靚國籍靚球會算好抵

利申無做

想問問木耳係邊個

除左皇馬件全黑其他3隊都靚

Mooy

今晚出juno
正

ok自膠

Mooy呀

以後加埋啲花名別名喺第一版啦
泡菜呀木耳呀德甲三寶之類

hehe打cm比較好，打攻中好多更好選擇掛⋯

英超大撚哂咩

一定砌

(今季降硬班。)

89 ibrahimovic會唔會好難做？ hehe冇乜愛，但係見數值靚
如果得既我想留返做ibra多d

我都想

我都覺 依加d人愈來愈有創意

英超平價攻中6-7萬內有冇介紹

都幾好餸喎
泡菜木耳 呢個名簡直係張伯倫

sor 應該出e巴果日先放

我都有愛想換 但係冇真樣有d卻步

Why 有咩關係

其實分到咩咁黑

真係大撚哂 futmas出親都ok好用

德甲就出垃圾

cam換伊巴好 定換隻防中好

大力神

有冇人用過伊巴做攻中 要加咩chem?

十一隻英超三隻獌狗都做得出

EA只係為商業考慮出卡
理撚得聯賽平衡

而家廢甸低買喎

覺得最小要30萬以上

自己愛隊始終有份執著

原本夠錢買廢甸
但係琴晚做左隻salah 清左袋

伊巴都真係要問

諗唔到Hunter 以外既選擇

Catalyst點睇

我食Hunter ....好爽

十六，七萬

If mooy vs 聖誕 hehe???
差得遠嗎
Mooy得 mm 打cm係咪冇咁好

Haha我係對華西有愛

本身好似做hehe 冇咩用，想用ibra換futmas ibra, 之前都入左5/6隻84+,係咪應該唔駛+太多就做到？ 遲下想打雙前峰，不過做完ibra應該又要草多陣錢

我兩個都係打cm幾好用喎

真係出mooy 既話一定換 if 版已經係super sup

hehe加if mooy中場應該好正

邊隻好d?
與其做聖誕hehe不如用mooy,平好多又唔想做untrade

泡菜呢個真係夾硬黎

Kimmich 叫泡菜都合理喎 不過第一時間係會聯想到son

整左聖誕hehe 好爽 防得攻得遠射得

隻muriel都好正喎 高速高大又靈活

我都係諗到son
所以咪話夾硬

用app睇過幾次都無,今晚唯有返去主機再睇下

2-3張if走唔甩 又要高chem高rating

Hehe食乜chem好
樣樣都有d

我屌 得9皮野 應該做唔到hehe
想祭左隻if kruse 又諗唔到可以點砌

Bas

9皮夠啦, 廢紅咭大把唔使錢果道減幾萬

泡菜=kimchi

我就係用紅卡kruse 又砌唔到85 team rate

你Buy now ???

同Kimmich都差好遠啦

HUNTER啦

Glove

似過son喎我覺得

泡菜第一時間諗起韓國

睇黎而家要再入d貨了，對伊巴有愛，好驚到時做唔到飲恨

Cech真係唔值86 之前買左隻等Futmas 用左幾場覺得其他82/83仲好用

salah隻WF真係做唔落手

但係咁貴整伊巴遲d出新卡或if就會變廢紙

今晚隻cm juno唔知要幾多錢
好想做

邊位手足用修仔屠鳩我

決定棄驚 有冇巴打收COINS? PC版

JUNO 又即係咩人

真名黎喎

一見到對面有86 son就知凶多吉少

futmas hehe頂到pogba?

冇錯
識串既人好難估得出
好夾硬

POGBA身型SM贏
其實唔同取向冇得比較
睇你隊波或者打法需要咩人

boufal 值唔值得做????

5* sm
4* wf

86son打st得7chem....入場轉陣又好煩...用返84 10chem算

笑9死

雲達不來梅隻cm

係咪我真心左

人地淨係識英超

唔該巴打

隻gnabry rating 82咁易做，佢得83, 都應該唔難。之後隻keita就應該麻煩啲

D人9串姐

入左隻廢甸今晚玩下先

升返了 頭先跌到150k 冇入

Gnabry lm嘛
諗緊今晚做佢定等做keita

16幾入算，試下玩

而家好似180 冇錢 入唔切

有咩特別要咁貴？？

淨係一隻hehe 都攪到d 84 85 86升番晒,真係好誇張........

今晚alba 都唔知點解好，我覺得佢又玩87 team rating ..那有錢

有三張徳甲黑卡俾呢兩隻
應該唔太難
橫掂ea 都唔care

迪西里 都幾屈機

86隻野要87team rate
Hehe 86先要求85姐
其他86都係84咋

已經清哂貨

ching 你半個鐘內棄咗驚啦喎, 想點啊?

有問題?

我都清咗大半, 係驚差唔多時間出新ICON 唔跌價入唔切貨賺下一轉

希望啦 最好就82 rating 就做到

屌你老母緊係有問題啦, 不唔好每分鐘POST一次, 好似老馮

又話半個鐘 又話每分鐘 屌你老母你老戇撚尻 乜撚柒老馮九唔搭八
又唔係求你幫手又唔係問你問題 老你老母馮咩弱撚智

你老母個仆街仔好聲好氣提你半個鐘POST咗兩次仲要串嘴, 宜家老馮睇你賣廣告架

比著上年呢隻hehe起碼要廿幾萬
ea放哂水隻艾巴應該唔會太高要求

C朗拿度細佬推撚左幾次又唔見你屌 個POST係你架? 個FORUM係你架? 叫ADMIN BAN柒我囉 嘈乜撚柒姐你 好你老母聲好氣咩 提乜撚柒 依家禁撚柒住你個西頭要你睇?

如果d人無得睇定黎食肯定再升貴d

因為無人做所以易做左

木耳邊算係花名
根本照譯都係呢個音黎
平時無睇波唔識就話係花名

Totgs法明奴定if莫拉達好 兩隻價位差唔多

有冇巴打要點拎新波衫？

希望艾巴易做la 玩開想做佢同保連奴

賺左先算了 一隻賺成一萬 唔係唔賺麻

有無人會砌兩隊同聯賽，但實力差唔多 無分強弱

cm一定係hehe h/h 其他是但

hehe防守好過佢啦 無限氣 又高d 又靈活

其Hehe 又平過佢又勁過佢 100k 多d 係抵做
但獌加untrade 就不了

要otw仲好貴小小

咪玩
你睇MK打牙欣都要3張IF+86RATING
艾斯屁股要1張IF+86RATING

尋日DRAXLER係法甲先易D咋

屌你老母 你都幾撚仆街
拖埋我落水 抵你比人屌

untrade真係煩
得番幾個鐘考慮

不了

我係5大聯賽各一隊
另加一隊hybrid

條垃圾LKK咁大個龍係都要向住個龍射炸波, 個龍根本冇做過野
DDG對利係真係有反應

拖乜撚野落水 我又唔係屌你廣告 咁事實我地係做緊同一樣野 我亦唔覺得有咩問題
係條友屌尻我廣告 我連TG都冇撚打出黎
只係問下會唔會有人收就屌尻我廣告

兩隻都用過
箭頭黎講費明奴成日冇影 攻中反而好用
依家用緊if達仔好好用 場場都有波入

個陣係咁 賣唔賣人整hehe好

咁你咪屌鳩佢
唔好搞鳩我

屌你老味仲好似自己好啱咁, 人地有冇唔夠半個鐘POST 一次啊?
之前有條友每頁一次都已經夠仆街架啦, 估唔到仲人西撚過佢

另外仲想整futmas 艾巴 呀保
已經冇撚晒錢

例如你買100k，之後會用一張黑卡黎trade
會嗌你買張黑卡 當佢成本係 15k
我會用 115k bid 你果張黑卡 補返你買黑卡既成本

但點sure 我係bid 緊你果張黑卡，市場咁多

體力 contract數 時間

Chem卡

辛度 基亞連尼 迪西里 華西 漢丹

定

sif羊 拜利/聖誕植物人 迪西里 華西 迪基亞

上定下好？

攪到我都想放晒d 83 84 85 卡.....

抽個身出黎睇人罵戰都確係頂癮

根本唔會睇前因後果前文後理，淨係花生抽水心態都已經出晒黎

真係上連登都勿認真

抽身出黎睇食花生算唔算隨波逐流

算架, 你估我神人咩 抽水都抽得靚d la

你估我神人咩
抽得咁靚又冇獎既

我仲等緊今朝條開埋acc既抽水智障 都唔知放學未

條痴線佬又出返黎

等你地開心下

有冇巴打可以俾下意見我
唔知點算好

衣家佢MON住個POST呀
大家隨時接戰啦

潮文都廢事寫，整個icon笑下抽下咪開開心心皆大歡喜

你貼陣先

答哂

好撚團結 好撚熱血

小小分享 見到琴日好多巴打都話futmac米希唔抵換, 由於自己係獌,因為有愛所以唔塌咁多換左,但用落覺得200k黎講唔算水貨,futmac版個積極性高左好多,盤球感覺上穩陣左,用黎打cam位既話覺得都唔錯。

一定係換if isco 做86isco
差成廿萬，多果少少stat
夠你整herrera 同保連奴

標奇立異沙地聯

最盡先砌到咁 得9皮做hehe係咪冇可能

ea死都唔同佢轉位置
如果轉返做中路就真係抵屌

決定做軒隊 華迪
我深信華迪會好用

200k 買多1點能力

咁撚有性格 真係要俾個 你

你地點知之後FUTMAS會出咩SBC?
係咪有得睇定

我砌呢隊
買卡雲同華拉都平

唔好玩我啦巴打 1隻88 加4隻86 加1隻85 其他84都夠啦

出咗圖

數值上多一點, 但用落就知futmac版無論防守 進攻走位都好左好多, 走啲直線好到位

我係咁樣砌
張isco係紅卡，自己本身有
又永遠都唔會用，所以攞咗嚟做
7萬幾搞掂

有冇得睇番
或者話我知德甲有咩人未出

我一定要用kruse 得佢係紅卡

我有83嘛

我咁樣整都唔算好貴

之前睇呢到有巴打話紅卡唔當totw咩？？

佢個要求係紅卡或IF卡

幫你砌 唔計你張紅卡 9萬幾

多futmas卡會唔會當if卡食重d handicap?

龍門要用leno 85 先岩 要10萬

會

巴打做咩事睇唔開, 一齊玩, 好少PC 玩家

巴打係咪都係PC?, ADD FRIEND一齊玩呀

Ps4 賣1.5m coins 唔包稅
全課金換返黎
隨時交易

try try先 唔該巴打

( Show Blocked User - 大猩猩伊榮 )

Cm Junu , cm Keita, lm konopxxxxx
好似冇了

噴左水

繪聲繪影 簡正係罵戰界既唐伯虎 好好文采

除左基達其他不了

蟹落30幾隻OTAMENDI
岩岩終於清到得番7隻

雲達隻cm都應該會整
Lm就不了
Bruma始終係最強後備

LM真係多到唔想要 打41212 我都係用ZUBER

德甲仲要一隻高RATE少少既都冇 係咪咁偏心

之前都砌開德甲隊
今年真係頂唔順
純德甲隊真係好難玩

冇計喇本身係拜狗FANS
其他聯賽冇咩興趣

Hybird下德國人啦唯有
想試下Kroos 同ter Stergen

我都係，開頭玩英超
但都係頂唔順轉左德甲

不過德甲真係啲人平均平好多既比起英超
對我呢啲無課玩家都算好事

多手做咗Boufal嗰futmas

租咗隻88沙拿試，有d似美欺，但有otw版，今季應該有排升⋯睇黎都係唔整了

我都做左 平平地做黎收藏

梗係覺得呢張咭特別醜樣

如果自己砌就最好睇住黎做 即使11條友既rating總和一樣 但唔同組合下overall rating都會唔同

30幾Strength

不過冇右翼同兩閘冇選擇都煩
左右兩閘基本上得Alaba , sif kimmich

放棄翼位喇

頭先我傾家蕩產 點知team rating唔夠
好彩我有hehe代cazorla

FUTMAX HEHE 真係咁好用?
但我唔想用返BAILLY

有冇if bona食評？用嚟頂咸錫點睇

我兩翼用比拿拉比同if高斯迪都幾正

仲有t hazard打右邊都幾好用

同問

if高斯迪係邊隻

用到差唔多冇晒錢 岩岩好砌到 同大家分享下

打到final對面KSchemical 14save
我隻PSchemical就五射三中

if kostic

唔止德甲, 法甲都係得4張仲要全部psg monaco

包埋美職陳7, 30張卡淨係分左俾6個聯賽
揀多個土超人葡超人好難咩EA

睇控球率似係 人地猜空哂先射波

阿仔勁過老豆呀

隻Boufal用落又唔算差啵
後備放出黎幾正

佢臨尾贏緊2-0後埸猜咗好耐
我較all out attack 再輸多粒

左翼始終有最愛reus

弱智就冇得醫既
你連對眼都有事就醫撚好左 睇撚清楚先屌尻人啦

我睇你老母個西咩, 仲駁, 你條撚屌去含啦

唉，岩岩打場wl下下比人後面撞跌都無吹，好似仲衰過之前，一場比人最小撞4、5野⋯

又係你問人地有冇唔夠半個鐘POST一次 睇又唔撚睇就衝出得柒
係到誇大事實 以為將三十幾分鐘講做唔夠半個鐘好撚醒 屌得好撚合理?
十幾分鐘就睇唔撚到 三十幾分鐘就講做唔夠半個鐘 點撚夠你駁呀柒頭皮

Ps4 賣1.5m coins
唔包稅唔包卡 賣1020

又黎 right timing wo ching

呢位ching屌人有d蠻勁，正義真理聯盟都退避三舍

有無你一半咁勁先

又未食藥

好快就會係呢個細少既網絡世界討論區俾人標籤 癲狗，自我中心，痴線

我無睇晒啦，但其實你咪有你寫 你咪有你睇
重來無俾賣coins post影響過，不過突然個下正義感到就係要俾人屌架喇

On撚9成日斷線

佢始終有佢既論點，唔隨波逐流，想講就講

呢度講句野都要理人感受我都唔知個d人平時點

係咪淨係我問題點解連唔返入去
有冇人玩緊

得罪講句你43%控球但射左20腳
半chance 5球都唔知有冇
俾你入到3就真係唔公平

你條撚樣放學喇有d掛住你

2星wf

可唔可以post squad上黎睇下

好多貼呢d圖既人好適合睇或者打拳，因為點數重要過結果

認真想砌ea既就應該post下你d射門精華咁先有討論價值

尋晚場dkt四強，半場輸6-2下半場反杯6-7

可惜決賽都係輸咗

呢鋪我撐你呀 好多人係又射 又唔係又射

通常呢個stat都係死尻彈背住都射俾人block晒，以為自己有最少兩隻icon有咩優勢，打番咁上下場數就知我講緊咩對手, sorry 喇如果你俾我砌左，我都係舉例

食左30隻rakitic 希望唔好炒燶

條綠線

下次再錄精華 但係講chances 頭八十分鐘一定我多過佢 好多球娥眉月頂射都救到

6-2個時已經最能反映雙方實力差距，登輸handicap俾你反吸個位慘，仲要俾你開post打一下丁

話時話之前有人話會有button delay我都唔係好信，尋晚就係打到決賽出現咗，7x分鐘追到2-3嘅時候對方一開波，我㩒所有制都遲1，2秒先有反應，最明顯L1轉人，方向制同傳波制都係，嗰下真心灰到直接判死刑

嗯嗯

有冇SIF Otamenti 食評?
我用開普金想轉

利申: 窮西

6-2變6-7似自己on9多過輸handicap

我試過上半場5:1 下半場 變5:5 加時5:7

人地點射都入 成隊波會唔識走位 傳波勁易傳失 龍門變紙板

呢鋪support ching

Juno

發覺右翼同右閘好少人選

今晚futmas唔係出83?

咩聯賽

賣唔出張if isco砌hehe

英超mas換邊隻好

召喚德甲JJ，依隻睇數據仲好過keita

準備好砌佢替普金tolisso了
搭哥列斯卡同hw bender

keita垃圾黎

唔知難唔難砌呢

希望82 rating 就做到

希望30K內完成

Juno原本張79已經好好用，upgrade上83真係不得了

keita 太單薄，就算上85, 應該都分別不大

準備好哂卡

高rating未必太哂
隻thiago就係例子，玩左幾場就賣左

好舒服
係我就整埋隻silva落去 耶穌最前唔要阿古獸

今日開電話 app 個時收到 有獌新波衫message

但係入game搵唔到。。。
有冇人知咩事

Choulam定Ricardo rodriguez好用D？

依家賣coins 用咩卡過多？

如果賣1.5m coins 大家會點過

佢同Delaney都好抵用

前for sure

全隊拜仁已經夠玩

後有攻力

好害惱 又唔夠錢入哂兩件

我賣哂😂

儲多少少入sandro啦

Juno is good
連隊二隊個中場中都屈機

But kono is shit

真心sandro用過番唔到轉頭

最強左閘個名唔係浪得虛名

未用過😂

問過卡路士未

隨波逐流，不用了

綠色衫+嚴重陰影場
博人走場正on9仔
影衰曬香港人
咁廢比你入到wl咪比人炒

對手綠色我即走

其實點樣可以掃把腳射波.. 用腳面好難預位

賣唔出if isco
冇得做futmas hehe啦

唔知咩叫線上單人模式
有無巴打教我

每2頁都有人問
係線上賽季到右桿推向右就見到線上單人模式架啦

唔係ultimate time 入面？

係ultimate team入面啦梗係

線上賽季果個tab，揀右下角果格，你右桿推右就會見到呢個模式架啦

搵到啦 我愛你

Alaba 好似勁啲

sif young個價咁撚硬

英超多真樣先玩得落手

西甲casmeiro asensio saul 都無樣

防守辛度真係成隻驚最好用
夠高又好頂得
又大隻又快
進攻唔差
卡路士得個攻字

輸身型同模組
唔夠辛度好頂

左邊Sandro 右邊華西
公認架啦

如果佢出波再勁d就正

阿朗素出if應該會跌

SIF撚羊個價已經追到肥西
今朝賣左隻撚羊7萬，5萬果陣入

等待中

睇futhead 個prediction
阿朗素對比SIF 羊都係次一級

咁話哂都係SIF

肥西有冇機可以升番上8萬以上

有冇人做咗西維爾隻前鋒
好唔好用，想搞隻做sub

留返d錢 今晚做巴卡梅

巴坎布先岩

我都心大心細用黎做sub仔
83 拍落if bakambu睇數據都係Muriel 勁d
Futmas bakambu點睇都係同if 差唔多咋喎

但係我已經有隻untrade martial 做緊sub

痴線sb抽左隊72 rating 打到11-0

應該做埋不來梅個隻cm就算數
好彩之前整左基拿比

隻聖誕hehe用落好似同普金冇乜分別，可能未食chem卡.....
早知就買尼恩

嚟緊都有一兩隻想做，又係驚用落冇乜分別
始終啲requirements都幾麻煩，要砌都唔平

安德烈治隻GK

普金+hunter已經好夠用, 所以我果斷無做

應該係啲人禁錯

進攻意識，防守同遠射都勁咗，加埋無限氣

出得英超曼聯西班牙futmas 你都預左佢overprice 一大截架啦。。 真係鐘意咪整，為左個stat 真係無謂，尼恩維度全部tradable

有人話ea好似改

咁大獲
我懷疑係ea專登流出俾人知

van dijk
真係改

改左 變左中堅vvd

改wt

Sbc

大家準備炒卡吧 英乙

正呀改左vvd
84 rating應該唔太貴

改左一隻

Junuzovic 淨係要81rate 80 chem

改完都係英超人

有個巴打呢幾日係咁貼堆matchup出黎
中得一場墨超

屌你個英乙sbc要哂兩隊各兩個

係咪又10k一張

墨超個兩隊都準備炒 好難砌

今次難撚到
韋甘比我有幾隻但高雲地利真係冇

英乙無人掃
係咪pack太垃圾無人做

正

做雲迪克 正

墨超嗰個先易

英乙都出
每隊得一隻 可能放黎賺錢仲好

起碼穩賺3萬幾啦

明明張圖冇van dijk 好驚最後冇BUFFON

似無咩人做會回價

似係EA將本身有if既人改左

所以保方應該安全

尼恩冇Lu

已砌 1蚊都唔洗出

睇後日有冇比利時rb法甲咪知

用73紅卡都做到

做vvd

做佢 唔做廢軒

隻juno upgrade完數值好勁

岩
遲d都係我地既人

6000千入左張放一萬都有人接喎

即刻砌番個德甲陣

同if tolisso groxxxxxx 差唔多好似

仲係用緊普金tolisso groxxxxxx
諗緊捨棄邊隻好

Honda有冇得炒

英甲得3隻自已又做唔到
穩賺3皮算

賺唔到三皮啦

琴日儲落兩隊
做完再穩賺200k

兩皮幾啦
有兩隻已經比人1皮接左手

自己抽好過，反正銅卡包一定回本，係要啲時間賣

墨超兩隊我都有3張6000俾人秒左

跌穿左四千啦
有人6-7千接已經算係咁

2000蚊都bid到

賣得快好世界

平時daily要買某個位既人, 我竟然買落幾隻墨超

英乙果兩隊我加埋有廿隻。。

高雲地利插緊水 要放就快

張雲迪克 好撚勁

終於有張唔同

遲左 2點即放就fatfat

大半個鐘之前一皮有人幫我接
轉頭個隻已經得番一半都無

好彩放得快
執左200k補強

試下新防線

9皮野 諗緊做唔做 好似勁過拜利

淨係高度都抵做

用緊普金都照做

有冇人用過sif mahrez打攻中 ？
依家用緊willian，諗緊轉唔轉

用左幾場 平版美斯 幾好用 又多traits

8chem夠唔夠做 ？

我都係心佢d traits吸引到
數值又幾靚

隻junuzovic無想像中咁勁, 完全係俾vidal tolisso goretzka寵慣哂

Vvd到手

成本咁低
仲可以清左D到完game都未必用得著既wl紅卡

留意返81 rated可以用銀紅卡搞掂

有啲想入icon 基斯普，但係用嘅錢夠買阿古路+戴巴拿,點決擇好？
比較過數據阿古路同基斯普好似差唔多

用左張81 反正都係擺

隻德甲juno唔知可唔可以打cam呢

有用過85 crespo如果你講緊呢隻

高大得黎靈活雙4星 finness power header最實用既技能, 高位回左落黎係會令你滿意

睇黎個問題都係你要補強一定兩個位

一個既話就crespo 兩個就分散投資啦

屌你老味咩ea 出埋d咁既冷門隊仲要係small pack, 賺咁多錢都沽尻寒

再一次測試有幾多有錢人唔問價乜尻都做

Futmas暫時做左Antonio hehe vvd 三隻都好好用
今晚真係出埋神軒就爽

有冇師兄做左艾巴有食評？

神軒同華迪我諗唔錯 但希望用1張黑卡1個sbc算
窮玩家

普金迪基亞個價仲有無機會升

無課 only all in 神軒

本身淨係諗住做笠水軒
點知出個vvd忍唔住

做做下隊波變左聖誕隊

用紅卡都得 我隻juno都係食銀紅做

玩英超真係可以砌到隊聖誕隊

未必關事既 azp本身有if都照出

星期五六日一定要出街 冇得玩

英超大撚曬

78vision好似窄左d

我睇返對上一兩次果個網既prediction 都係中1場咁上下

淨係用黎純搶波防中
進攻較stay back
成個德甲得古拿禾傑
想搵隻upgrade下都無
人地英超又有kante又gueye

用左4萬加自己紅卡做左van dijk

防守用哥列斯卡都唔差，比波好好多

你要純搶波既話
維迪爾都得既
但浪費姐

nif azp換聖誕vvd算唔算upgrade

諗緊sif細梅轉唔轉futmas vdj

德甲隻junu 做得過?
資金有限所以想幾隻德甲人揀一隻做

睇緊baily sif細梅同futmas vdj

係
所以買維度都係頂杜利素

得依隻似d樣

ok

Juno已經唔太需要咩資金 最多都係張黑卡費

自己得一張黑卡艾迪巴約 會唔會浪費左?

到聖誕仲會唔會有promo packs
做緊雷哥 totw已經買齊 差一堆普金卡

高快硬版既細梅

本身用緊87 但覺得佢唔夠快，高同大隻 係防守高

Hehe用咩卡好？ Sha or Hun

用緊baily同sif細梅
諗住轉走baily

不過點都做啦呢隻 都唔算貴既

岩150k入左普金維度
應該都算扺掛

我就係用緊細梅加拜利 應該唔換了 唔係upgrade 好多 留錢upgrade 其他位算啦

今晚hendo

英超可以hybrid 到咩

好難hybrid

用緊圖一
轉圖二點？
kdb打中中得唔得？

點知岀隻lingard

屌

咁冷門聯賽入手價唔係貴

英超咁樣加多隻 同聯賽同位置既k6會唔會冇得出

仲好慳返

最主要係ea真係唔係咁易估 同埋都講運 貼得中冷門但易做既都唔慳/賺得幾多

我反而更期待totw
Mooy 或者ox 都收貨

84 mooy 走唔甩掛

朗隊，羊肯跌未啊

雖然mooy 一定勁d 但出ox 會更開心
但出ox 機會好低

用緊基亞連尼 換雲迪克 應該無咩分別？

10k砌到vvd

出lovern

真？

挑戰利狗忠心度

有冇陣share

8-90k都夠

無 untradeable+紅卡 補2隻84就搞掂

兩個禮拜冇玩 做乜張尼恩卡個樣轉左

Lovern 真係不了 game 入面好慢 現實世界又派膠

岀乜我都做

點解firmino 係咁升 點追呀

岀隻85lovren我唔信你地唔做

唔做 我係假利

用緊87梅
用佢黎做雲迪克好唔好
加多本身有嘅卡應該做到
利申窮撚

請問紅卡係咩
想做vvd

我放棄了 留錢upgrade 其他位

58 pace點睇

今晚冇神軒堆人話。。。

如果遲d出神軒又驚想做冇錢

Wl monthly reward

咁係downgrade 左喎
仲要trade able 變un trade

雲迪克 193

唔該 咁姐係我冇份

有無人對左隊BBQ FC
好撚仆街

點會係downgrade 就咁睇張卡數值無用
高過87細梅
大隻過佢成94strength
快又快過細梅

Untrade 如果手頭無紅卡要用多d錢 就有理由唔換既

Heading Accuracy 84 vs 81
Jumping 89 vs 80

你覺得岩用咪做
不過用完唔岩冇得放

有紅卡做梗係冇所謂啦
un trade 換un trade

問題係樓主話用 87梅 + 其他trade able卡黎做張非頂級un trade 卡
唔係downgrade係咩

點睇要幾多錢先做到?

EA要轉人既話大家揀定心水

futbin

btw我貼個張圖好多都唔中

又金剛棒又唔中

我上futbin睇要8-90k
隻梅都係50k左右
其他卡都應該夠砌

有冇人用過5212?就咁睇好似同41212差唔多，係隻cdm拉後左同雙衛打前半格

今次個場英乙都係得頭半個鐘有賺
好彩賣得快

今次D reward做唔落手

14 def

有個好搶口既會員好似用緊

我想隨佢個波，逐佢個流啊

我本身都用緊87梅加拜利
唔太建議用黎做sbc
因為根本唔需要用到咁貴既卡做
上網睇需要90k
但其實60-70k夠做

英超多到 不如比哂三十隻英超啦

英超400k budget
用邊隻右翼好

mane, salah, sterling?

係都要引佢出黎

0成本做左隻juno，今晚玩下先

好似未放學或者俾老闆屌緊
唔得閒

用過馬田斯打cm覺得唔太好用 睇STATS覺得佢都係咁上下類型

好似4點後先出現

vvd hm喎

整咗，成日衝咗上前面

下星期有沙地聯打毗

又迫害

準時4點先出黎駁嘴

小學中學放學？

咁多人讀中學
佢點會隨波逐流

訓導主任mon住點上連登呀

諗緊做唔做VVD
有冇巴打有聖誕VVD食評
手頭上得廿萬
做左又怕做唔到神軒

本身用緊呢個陣, 儲緊錢上埋保定就安心

但而家又心郁郁做埋聖誕VVD 同神軒, 預計因為冇錢, 做完之後變成咁

巴打可唔可以俾下意見

利申: 英超新手

🤣 可能會話人d答題技巧

Juno用落感覺幾好 進攻走位幾靚

隻juno用落仲差過普金tolisso

中學雞都咁有錢課到icon同if hazard

艾巴嗰個價抵唔抵做

先唔計值唔值 你賣tolisso+kimmich都廿幾三十萬 咁都唔夠錢？隻if費甸應該唔駛賣啦

Juno應該食cat定arc好

無愛就勸你免了...

唔抵
我用緊普金Alba都唔諗住砌
佢出一張if已經一樣數值 砌untarde把撚

Tolisso 唔捨得賣, 留黎做後備, 另一隊法國hybird 西甲有用, 因為真係好好用
我見好多巴打都有做VVD
但見到Mustafi 87 都只係6萬幾, 仲要可以TRADE
有少少唔明, VVD 係咪真係好好用?

我係反軒 將軍

出張if都賣唔到咁高價

邊位手足全場浪射搏角球俾費蘭尼頂 第一次見人咁執著用費蘭尼入波

掛住我咪出聲

食評要等其他巴打黎

只能夠講就咁睇stat phy咁突出既中堅 其他能力又all round地高 比較少見

一早就曲線問條咁既問題

5212唔好用架 少條友係中場已經打唔到華麗尻彈

4點得放學咩，收埋市搵真銀啦，不過呢度咁多炒卡高手都學到唔少野

下一步轉咩人好 1m budget
Alaba->Carlos?
定係firmino->if hazard/hagi
Goreztka有無需要轉if Vidal?

西甲門將有冇好介紹

換if hazard啦 個陣好撚豪華

btw咁多隻90人都壓到落81 我廢金都已經82

都啱掛住聖誕個名出張尻untrade卡

都係西超果三個啦
不過拿華斯太矮就不了

sor記錯原來差唔多高
不過用過拿華斯覺得佢輸高波多

想問下呢個陣d cam 企位係點

我有四個人一樣

咁多untrade野, 砌埋hagi換廢明奴啦

終於蝕稅放晒d意甲人 今個星期換英超隨波逐流

砌完換埋仲有散紙砌輸米高

後少少同窄少少既翼囉
成日幫手回防
不過攻果陣要慢慢猜佢地上去

賣ps4 coins 2M

Tg:

Wow 81

我記得你全部後備都係銅

巴打買46銅人買左幾多錢?

我？

用落古圖斯好似好屎咁

唔係 你quote果個

用比高域是常識

張futmas juno同普金goretzka好似差唔多 仲要輸身型

無買呀 用本身個d
自己本身得一隊正選 又唔換後備人
d後備82 83金成日做sbc無左要換返先開到波
咪索性換d鍋牌廢柴

juno轉打cam得唔得

Super sub Ok ?

前場自由跑上跑落
平時企邊位 進攻閘上左就會走位上禁區角位

期待今晚mooy 同英超lb rb

想問隊波rating計唔計埋後備？

今晚試下先
琴晚不停比人中出

Aurier 出得一場都有？

heaton最勁

覺得如果出華迪應逃會好勁，希望十萬以下可以攪掂

完全取代唔到普金tolisso
跟住普金哥列斯卡仲要好撞過佢
食埋arc 都好似四不像咁 sub又有if 阿蘭基斯
除左卡靚真係好後悔整左

德甲三寶地位唔係咁易取代

好彩免費整姐...今晚try下先

最慘連普金三寶都贏唔到

唔知呀 見d prediction 有alonso aurier 等佢開估睇下換唔換

2點汁平貨

出木耳應該都值十萬以上？？

第一日一定貴

計 不過壓星好似打online先有用

聖誕正日ea又瘋狂出pack 未必會好貴 好似上次sif 細梅果堆跌到爛咁

輸死你, 第一日最貴

冇打fifa兩日
心情舒暢
人生變得有意義咗咁

想問入場果陣cm同cam都係10chem,入場之後調專兩個位置,係咪都係10cm?
兩個都係正選唔係後備

朗隊第一日十六萬

不要說了

不過今日放工冇野做
又想手痕打dkt

之前聽講第一批貨d人唔識價會有平野汁？？

for fun ok la, 都冇野追架啦

反而係沉迷買賣人😂

唔係囉
第一水一定係貴好撚柒多
我就係中左肥西既伏
佢16萬跌到11萬我已經以為差唔多，點知跌穿埋6萬最後
果期仲有promo pack幫手再推低D個價
但正路黎講第一水D人唔知點SET價，一定SET得高D
通常只會越黎越低

有冇巴打知

累了

理應係
chem呢樣野唔知可以點驗證

我中過基佬突同高文伏

不嬲都係星期一二最平架啦

Team Management In-Game

Once in-game, Team Management has no effect on chemistry, this includes but is not limited to formation and position changes.

上年ea咁樣講...

頂 線上單人全撚部都係大陸人
拎住成堆icon好認真同我打
我心諗做咩鳩

問題係ea寫嘅野唔可信
上兩集d if俾人踢爆得3chem

點樣知得3chem

最終話事權都係EA,,,
就等於由頭到尾都無承認過有HANDICAP 一樣

有冇人用過if朗隊？
想試佢攻中

有冇VVD食評？ 本身用緊拜利同雷C 得返隊84人 諗緊做唔做好

其他位用緊咩人先

玩炒卡第一水可以賺好多錢 不過要睇準時機放

左邊兩隻同龍門 巴打會點砌

德 意 英 都砌到10chem

我會 sandro, chiellini, sif 漢丹

carlos nesta 耶辛

屁馬 包皮 MK
PETIT 普巴 Herrera
Sandro 雷C 拜利 華雷
古圖

做隻VVD都係換拜利 睇數值就VVD硬D 但用落唔知點

咁咪兩隻中堅都係會上左去攻

BAILLY夾VVD會唔會好D

手頭上有100k
nif lkk同拿卡邊隻值得買多d?

最抵玩係呢個組合

諗緊sif羊 雲迪克 sif迪基亞會唔會勁d

咁又係 咁都係放棄

Lkk 唔得 拿卡唔知

我會買拿卡

你個陣都夠豪華啦，不如儲幾廿萬買隻icon e.g. 85費迪南 or 其他位都好過十幾萬整隻untrade upgrade 得少少

Icon 咪著到好柒嘅，是咪無方法變返現代d ?

唔該哂上面2位巴打

Pc, 隻marcelo擺左兩日都未放得出。。49k掛到45k.....

德甲if goreztka, hummels , 利雲 出第二日執
全部都賺十幾萬

ICON後防唔係都係派膠架咩

Sif mooy

巴卡耶糕都有可能

想問吓各位巴打
點解上同下都係得一條綠線，但保定會有10chem，基亞就會得7chem？
我有諗過會唔會totgs嘅關係，但換普金kimmich都一樣
究竟點解會咁 ？

啱啱試過保定換做hummels，都會一樣有10chem

因為保定同甘美治同國家同聯賽同隊

原來關事
以為綠線都係一樣，唔該哂巴打

掛左2日隻大衛施華都冇人要

等聽晚出prime icon吧

ddg唔使用sif
寧可Sandro icon cb 普金ddg
咁仲好

varene marcelo totgs lloris
sif young sif 細梅 nif ddg
點揀

聽晚出咩icon

Sif ddg 同普金ddg 係兩個境界

其實點知幾時出icon

完全唔覺

仲好似無fabinho balde aurier

D3 全勝D2全敗係咩事
試過兩、三round
迫我課金？

抽銅卡包抽倒周卡

可以轉陣試下
我都試過咁

Junuzovic既價值只係斬波, 死球, 靈活度, 遠射; 整體同三寶比梗係輸蝕

諗諗下junu做到既野kimmich都做到 罰球今集又無乜幾何直射

今日打集場season
咁岩好彩對手比較弱
上半場對方比我封到零射球
下半場即刻feel到自己啲人好似中鉛咁
交波勁唔準 勁多蝦碌野
好彩最後keep到勝利 但已經feel到又比ea做野

所以有時候輸未必關自己事

Kimmich 最慘係左腳打右閘
出波冇Alaba咁方便

Juno射到波咩btw
我覺得佢係手感好用少少既aranguiz only
仲要冇埋遠射

有冇巴打試過用juno射finesse?
見佢curve同longshot都過85

我都想知邊度都得睇個時間表

kimmich 右腳喎

拉素條高佬if

我全普金陣都係夠打d3 d2唔夠抽

利申，用開kimmich 打中中

係喎 屌

d3同d2都差得遠
d2 d1差仲遠

所以都係打淘汰賽入wl算
唔課金真係d1條邊都掂唔到
可能我廢

season 我通常用黎解任務

講真唔算難打 wl難打十倍到

d3隊波會順d
d1會食咗屎咁
我覺得
（利申d1title過）

真係唔關課金事 睇youtube人地銅人陣拎d1t

德甲隻junu 屬性分配好怪 strength 好低

傳波一般 vision 得78 但打中場crossing咁高

同埋得172好矮

拎pro player 同普通玩家比

Sif Raffael

木耳 阿朗素 raffael都好正

知道有咩totw咩？
唔係11點咩

事實上唔講拎t 英超公廁陣夠上d1

-6上過一次d1打左6場就落返去
然後d2-d3來來回回無乜突破咁

同if有咩距離呢

我都零課都d1 title過啦

25m左右 禁區左右角好易射入

快d出totw

係囉，就係唔明點解佢地好似唔會中鉛咁

銅人中唔中鉛都無咩大分別啦

屌你老母
之前攞住個廢陣對電腦輕鬆贏
而定打sb League 都係咁輸
打到好灰 legendary 又輸 world class 又輸 想點

對70既legendary 電腦 以前炒最少5 6球 而家可以輸哂 究竟咩事